有無文宣既人可以幫手宣傳罷工罷課可以做啲咩？

呢幾日除左可以向身邊既人多啲宣傳
都可以於善用罷工罷課既人手資源（罷工罷課留意，唔係留係屋企無野做）
自己組織行動小組癱瘓香港向政府施壓，主要有以下幾點：
不合作運動
目前最清楚玩法同容易既係搞地鐵
有出現過過馬路既提議
有人話搞機場（有無人follow開之前cathay話罷工個單野？）
發動政治性罷工
要多啲工會出聲先可行
同警察玩遊擊
不限於集會
可以係各種幫街道畫畫
噴唔同顏色係出其不意既地方玩graffiti
or
做良好市民
見到違泊、亂過馬路等等，都要通知警察

有無文宣既朋友！